---
title: Datos necesarios para afiliarse al partido
layout: post
categories: []
---

Que necesitamos pedir a quienes se quieran afiliar y como atacar de
formas ingeniosas el problema de la firma y la foto del dni.

datos
=====

-   dni
-   firma

ideas
=====

imprimi tu afiliacion, firmala, sacale una foto y otra a tu documento
mandanos todo por mail.
